17歲女認破壞交通燈 官問「打爛咗啲燈，成就咗啲咩？」

裁判官水佳麗反問被告「𠵱家打爛咗啲燈，成就咗啲咩？」，又稱「唔好人哋講咩你就做咩」。

有冇高手解答

關你閪事

官字兩個口，點答都死

結果係革命成功，打爛枝燈都可以吹成世
結果係革命失敗，你殺敵一萬都係哂鳩氣

老衲：所有法官都係共狗

0分重作

增加政府政治成本

成就咗一眾官員被美國制裁

官問下林鄭：破壞咗香港法治，一國兩制，又成就D咩？

另外：身為本地香港人，見到別人破壞香港法治，破壞一國兩制，行出來保衛香港，是本地香港人的責任。

你班法官做政權工具，又成就左咩嘢？

咁下次打鳩你囖,你就知有咩成就啦

就咁單睇一件事哩件事就真係無咩意義
但歷史話我俾我地知所有新野都係從破壞後再建立而得番嚟

佢上次就係讚人係好仔 所以輕判比doj 上訴成功

成就左全世界人都知道香港d 狗官迫害香港人

成就咗啲咩?
So I can see a dog dress in a judge's outfit.

更換一枝新訊號燈，咁都問

唔錯

係吖 你食左盤菜魚旦未?
我一路食 一路心中有感